連登有愛

身邊無人可以傾訴，又要自己一個飲悶酒

唔知你發生咩事
不過 加油喇陌生人

面對現實, 世界係咁殘酷, 係得你自己一個去面對
要啲19正能量就去教會啦戇鳩仔

加油

加油攰就抖下

樓主 加油 撐住呀